今晚成班手足咩事? 狂屌街坊影相?

好撚難聽呀 你地失控同班狗有咩分別
街坊不嬲見你地整下藝術品自然好奇影下喇
屌撚到上天 又玩雷射 做咩撚

大家唔好一出聲就屌啦

咩區

和理非活動就和理D啦

會唔會係鬼扮人

咩區?

diu

講咗好多次都係咁

好懷疑你係咪黃，仲話自己深黃，
影少張相，減少誤會都唔撚得

有手足俾人射9都好正常既

錯係樓主，做乜鳩係果度打咭

4個月都嚟 仲係喺度鳩屌人影相
和理非活躍做嚟都係想比人睇 唔影相點比人睇
和理非就算影咗相又點 冇犯法冇盛驚乜
你要做嘅係自己戴返個口罩保護自己
最多見人影大頭再制止 行過食下花生影屌嚟做乜
盞屌到人嬲覺得你無理取鬧
be humble la 香港人

就算叫人唔好影 第一句加返句唔該得唔得 你一嚟就屌人老母 我都同你鬥氣繼續影la
同時你叫得嚟佢都已經影咗 你好聲好氣d大家都明白 大家都理解 人哋都唔係奉旨比你屌

當然如果留意到有藍絲刻意影大頭 制止無效 就唔洗客氣瘋狂屌佢老母啦

咪撚諗住屌我 我都比人影過大頭然後佢跑去班狗防線
但我包撚實曬其實冇乜好驚